等睇 GME 2nd short squeeze 好友大戰淡友

關於 GME 將來 short squeeze. 相信大家都睇唔少post同分析! 我都廢時講咁多/討論有冇可能發生 。

真係有第2次 squeeze，大家會覺得好友/淡友會講咩？

我先：
好友： 成個星期特價時段，傻散就真係傻散
淡友： 我都賺夠啦，係時做俾其他人賺下

一齊睇戲

SH廢股本來是膠嘢。所以要有大戶來打傻散，製造意想不到的鬥爭效果。有大戶來打，傻散才不會變膠。呢D叫鯰魚效應。

美股行運，就係咁解。

冇所謂啦！本身都唔係咩價值投資！買都係買幾股志在睇戲！ 加上呢隻野短炒/day trade 一流！ 一日波幅 30-50%已經係等閒事

E＋D淡友成日笑D好友！所以我有興趣睇GME squeeze 之時，大家D反應

利申： 最近 $89 入左 5 股睇戲，博佢抽升多波, 起碼 2倍回報